20/21 NON-JUPAS 專區(13) I will become another person

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申'請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

拜offer god:
20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(1)

bin c again
so9sad

又 bin c

菜芯哥哥😂👍

And I will delete some of you

入到大學係威既菜心 唔敢咀

想問下大家收冇收到以下programme既interview or offer? 同埋係幾時收到的？

BU bba
CU ibba / econ
Poly Financial Service

我今年asso yr 1, 係year 1 entry

lm

Where is polyu nursing interview

cu唔收year1

好似係

3月啦最快都

GPA 幾多

Strong post LM

Cityu acc 派緊 year 1?

你收到？

召喚社科人入group

Lm

唔係year2 咩？

as1定as2?

即係人地覺得你未夠班, 先比yr1你

AS 1係第幾年開始讀

1

Y u know

AS1 泛指 year 2 entry

As1 yr2
As2 yr3

CU year1係一個都唔收定掂今個sem考得幾好想搏下

留名

3.57

Bu bba有啲機會 上年bu acct year1 entry 3.5 direct offer
Cu同poly就唔使諗啦

DSE同IELTS 幾多

=.=""

3.57 GPA就唔好諗啦
Poly year 1 entry 嘅conditional offer都已經係3.9
CU好似唔收year 1
BU以往year 1 entry都講緊係3.7

請問ching係咪AS1？year1 entry暫時咩都未收到

不了
等下年啦

開email見到有offer

好想收city offer做菜芯哥哥C妹>__<

其實polyu個網有寫，睇database都會知

你係asso hd year1定year2？因為cu係好少收year1既學生入番year1，除非你dse分唔差再加埋你高gpa

都係個句 講左自己幾多GPA先可以再討論落去

Me mental health nursing

加油ching，放心我唔係報nursing

I know
但mental寫on-going starting from Feb
一直都無

大佬呀而家咩時勢，邊有可能仲可以準時跟番正常schedule，等多振啦

Thanks Ching
緊張到bit左少少閪屎

放鬆d啦，如果你gpa唔差既話都唔洗太擔心既
而家先2月，大把時間，放心啦

有冇人知 PHPC收幾多cgpa

中中間間咁
希望mental nursing少啲人報

如果依家先報cu fine arts係咪太遲?

C u

ching 你gpa 幾多

你又有報
3.4

你唔係報hku cu nursing咩

仆街個標題 笑死我

btw 求解，City申請將grade tran過去 讀少幾個credit
應該幾時申請？佢冇幫我自動tran

poly 都報左

不過我5係mental

想問下各位BU SocSci 有無interview或者派offer消息

咁咪好囉 家家有求

收到city IM 要self introduction

加油祝早日收到offer

U2

Same！

有ielts? Cgpa? Thanks

我見上年mental general面試時間一齊
應該今年都差無幾？

我有frd收到as1 但唔知派左as2未

啱啱收到 但乜guideline都無

你等緊as2 offer!?

收到拍片嘅email啦

我岩岩上網都睇到話ongoing to feb 我覺得應該就派 反正都係phone， video conference 者

拍片self intro好老尷

Same

所有有報Im既人都有 佢睇完條片覺得你ok
先會再比interview你

唔知要拍幾耐同講咩好

收到city im叫交野 不過唔會交, 大家加油

Google form有講

Ongoing from feb ah

唔該清

係唔係公廁email我咁低GPA都有

清一生平安

應該報左就有

係IM基本上係人都有機會IN, 所以某程度講競爭都幾大

diu 係wo 一日未手執滿意offer 一日都5心安...

same

想問各位ching city im嘅offer通常係3.4/3.2/3.0

想問city商科開始send interview邀請未？
利申報yr 1 entry未交成績

報緊恆大

咁我應該收皮自問interview唔識講嘢

3.7無一手都二手啦 驚乜
大把人gpa低過你都未收到
何況大學最近都應該忙到甩轆

屌我讀文學tim，都唔知係乜撚，打算報左做後備。依家一個offer都冇。

今日收city acc as2 offer, 無考過ielts 加 dse得3

Ching gpa幾多，報early round?

cgpa 3.9 main round

唉屌，我得3.7，好撚驚。

想問3.7 bu acct yr3 entry 得唔得

點解我乜柒都冇

絲打你唔係有cu nursing offer 咩

你in曬未 定係未有消息 正路ching咁高gpa好快有interview/offer嘅

無啊 我得interview咋！

乜都冇，晚晚訓唔到。想讀city acct，冇都比個bu acct 我。日日等。

你唔係文學咩

睇翻上年 data 你個gpa好掂時間問題

想問段片係咪唔洗show 樣 Recording 就得？

講笑jar，屌

City acct派offer派得咁跳脫嘅？正常唔係由高派起㗎咩

最低幾多

唔show樣點知你係乜水

btw 我朋友1月29 之後cu 話postpone-/.\-
之後無講過幾時in 番
你main round 報？

好尷尬

完全冇頭緒點拍片

我都係 到時一定好唔自然

要樣

我唔過3都有

cityu im不嬲唔係由高派起，多數3.0至3.5會收先
大家拍self intro要拍好d，佢地應該睇完就會直接比offer

3.3至3.4就有仲要offer係3
點解我個conditional offer要3.3咁高既

師兄除左報gender仲報左d乜？

睇完self intro再揀人on9 interview

咁祝大家好運，因為我報cuhk都係1st in用左拍片，然後再揀人2nd in

有冇咁快手

Hku ba
Cu cultural studies
City ais ppp media and communications

因為我見今年報左im 高分個d冇offer，反而中間好多都有先

同埋千其唔好完全照讀personal statement

即係offer database到有？搵咗好多個都係direct offer沒資料..

暫時就咁睇應該係，不過唔洗太擔心，gender你一定會有

係咪first round咋 我算高gdp mainround報 而家收interview

聽人講會再有2nd in，我都係9up唔知會唔會直接派offer

有機會啦，thank you Ching

gdp？當然唔係first round，好早已經有人收到offer先，不過你而家都未遲既放心

你威

今次一定得 good luck!!

加油絲打，你得既

因為時代會變 通貨膨漲

FYI 以往city enf yr1無interview 爆4基本上實有

你asso year1 cgpa >4?

仲有1月31都有一批要in

Sor 追返先知你有三大offer 仲正 諗定邊個宿啦

死都唔肯直接出offer

Dress code: 上半身suit 下半身睡褲

你year 1?

呢個gpa唔會咁快出 再等下啦

今年early round派晒俾中間嗰啲 高gpa無offer

信你

報左4科咩offer都無

想問下如果手上有city acc AS 1 offer and bu acc offer
揀邊個好，本身意願想入city AS2 acc ，但佢派AS1

AS1都幾好 唔洗咁急

好想返工咩 讀acct入唔到big 4真係食得屎

明白
早決定好，留返Offer 比人，自己都等得好痛苦

bu account我記得我上年y1有個fd 3.8gpa 好似sem2都未開始就收到direct offer

bu hr sem2 cgpa3.56有冇得諗，依家仲係乜interview都未有

收到？

thx巴打

GPA 3.6得AS1
身邊同我一樣就AS2

想問zoom nterview 手機得唔得？

好似不嬲都係3.3 我有就得嫁啦

最好電腦，手機太細

係

啱呀
留多一年係asso 個人越黎越頹

係咪AS1 要3.3
AS2 3.5?

有冇pass fail?

No...

但冇cam

哇 你朋友實好心急
係啊 我main round 報 但cgpa 好低

有冇手提？

咁大鍋？手機都得呱我諗

連first round都未完啊

想問下BANL個cutoff係幾多
睇曬database發現最低都收3.6幾
我cgpa得3.5是咪無機
利申有interview

我year 2啦 無爆4 我3.8 up
聽聞過3.6 定3.7 就有cu interview

應該間間都收

不過未有hku 反而我朋友一個3.5 一個3.6 有nursing offer

覺得你太高呱

HKU nursing唔係好廢咩？ 呢幾日睇po 個個ching都係咁話

聽聞係最差果間，差過ou
但都想渣下offer 安心d

但有好無啦 無野揸手係唔踏實啲

yes

你係邊間cc㗎

太空

報埋ot試下啦

有機咩 人地收分好高wo

有機啊 pt先會收4.0

不過poly過埋deadline lu

上年有fd 3.9都係派as1
始終視乎你係asso讀左幾多科acct而派

你邊round報？

ielts 應該重要d
alex tham年年都話要有6.5先有得in
而且聽聞 ielts 分數越高, cgpa要求越低

你咁諗係好事，好多人都keep到最後先比人

有樣有身材有IELTS GPA食得架？

係啊
反正nursing你個分入硬
搏下ot仲好

main round

有無巴絲收到poly acct/anf offer/interview，好似無咩聲氣咁，好L驚🤯

year1 BBA information system 揮手

hi
ching 你GPA幾多？

有無人今年收到 HKU ／ CU 英文 interview offer？想問文科一般幾時開始派offer？

上年3月頭先派interview

三月 應該所有u都係

爆咗

多謝offer god
小弟終於有offer

恭喜巴打 邊間U

cityu

祝大家人人有最想要嘅offer
大家最後一個sem都加油!!!

大家記得填翻offer恭喜曬

我有frd gpa 3.9 拎左city acct as2 offer 我勁驚 我gpa低佢少少仲未有offer

year1 3.5都無機會真係好細 不過如果你dse好高分咪照交

老實你3.3 year 1唔洗諗 努力sem 2好過
year 1無爆4都至少3.9先有interview/offer

3.3 year2都有啲炆
起碼要上返3.5/3.6先有得同人爭

邊你有講咁易 ust收50人左右 cu ~10 hku year 1+2先~10
爆4嘅人咁多 如果係咁易就全民三大啦

捱多一個sem咋巴打 加油

追到想死

其實hku nursing真係鍾意先收d 中中挺挺（3.5-3.6）既分既人多d 既咩？

捱到緊係留多年好 至少多選擇咁多
不過爆4係三大入場券啫 之後又會睇你cv 睇返你dse成績etc
我想講嘅係真心唔係易
btw 如果淨係報左is都建議留多年好過 gpa跌極都入得返

點解我都會收到City MKT interview？明明IELTS冇6.5 會唔會有機會sd錯人㗎？

英文4？
gpa高？
收你嘅話可能要你考返掛

Eg 舉報肺炎可疑人士
Eg 成為港大深圳醫院志願者到湖北支援
Eg 自願參與衛生署偵查家居隔離人士

多不勝數 不勝枚舉
根本係你既借口

想問你 dse eng有4？同埋gpa幾高？

Gdp

英文得3
GPA 3.8X 如果佢收我但係要考番都唔知點好

咁咪考翻 lv3實得啦 識人lv2 6.5

Sorry 聽日我就自願去隔離營照顧啲人先

你收到邊間offer

頻頻見到小叉巴 btw thz

太得閒有唔明我都盡量解答大家

點解? 佢驚d人decline?

咁興奮咩

可能啦，hku nursing係唔會派高分先，可能唔想高分個d壟斷哂之後又decline，講真高分既實衝去cu polyu啦一定

咩科？

恭喜絲打

asso yr1報yr1 entry呢 除左Hku都冇第二間可以報

好少收好似，你dse同gpa幾多？

但好似已經係收最低yr1 既nursing school

其實係，連ouhk都好過hku

最多*

但year1入番year1好難，除非你好高dse同gpa

B5>=20 gpa 3.8x 但中文2

year1走要full cert, R.A.P

DSE IGCSE兩個中文都報曬

考番igcse，year2就會穩入，但記得報cu polyu，hku唔會收高gpa先，玩法同year1唔同

igcse都夠，易過dse好多

唔想讀多年asso 個陣d lecturer話conditional offer可以後補second lang requirement先報

驚佢nursing council又話中文要3

我自己睇就好多都係full cert先得，始終year1 entry d位係同jupas爭，要求同競爭都一定大過senior entry

其實係要，冇3好難有

我見database好多engine人yr1報都係崩中文/eng , conditional offer照收 , 如果好似engine人咁就好

可能engine唔同啦，不過大部分科都唔會

讀engine冇代價?

有冇得quit nonju 然後5月20之前去報jupas late application 好過今年nonju咩都冇 雖然應該冇人會咁做

唔明

都有機會，睇你報咩科，我見好多都dse 20分起跳加gpa 3.8 up at least

有full cert都叫有機會

GPA 3.80 quit non ju, JUPAS入咗poly acct本身中文2，2019突然3咗

B5 22

DSE 幾多分？

22

engine語文要求低咁多 ielts 有6已經有三大排排坐比你揀

你都夾得好準喎d timing, btw恭喜ching

2018:235(4)255
2019:335(4) X44

姐係quit左nonjupas 再報返個jupas 同樣填Hku nursing

加油，試左先

CHING幾時quit個nonju

我明你意思了，如果夠分既話當然要去馬

你仲有冇報其他科？

ching都係yr1報返hku yr1 entry?

我嗰時quit jupas報non ju佢同我講話可以報返，結果我真係中文溫1日 3咗，報返入到。我自知即使有conditional offer,GPA都唔會夠3.9non ju入poly acct,先盡地一鋪報返JUPAS

4月尾

咁你本身jupas夠分既話當然可以搏一鋪，如果係得10幾分就唔洗諗了

決斷係成功既關鍵

4.12

2018放榜嗰時預得2條5，跟住放榜攞分嗰下望住，哇仆X, 下面成排都係5（數學BAFS Econ排得近睇落似），上面成排都係2（中文2223）,精神崩潰傻笑咗半粒鐘

短腳CASE又真係幾慘

City acct嘅前途大家點睇？

好彩你一科姐，我個時dse全3，已經跌埋心水讀asso hd算

我都諗咗陣，但見asso爛咗d assignment,dse中文感覺上又好似考得幾好，加上本身又夠分，先至敢報返.
話說late application真係好貴

*斷

Poly 課程難好多？ 見好多人升上去爛grade

ok la,我tran咗cred,又有apply p/f,都仲有3.50

其實大家都係要讀嗰幾科啫，以acct嚟講，要讀6科acct: Financial accounting, MA1,2, IA1,2, Advanced Financial accounting. 出嚟都係要考試，間大學俾到你嘅係intern ，exchange，名，同埋師資掛
最重要係咩？hku cu ust又好大家咪又係4年之後一齊做big4會計狗

btw幫frd問3.3X city acct as1有冇機

睇你讀成點架喎 有人照可以入到big 4

冇

你收到offer hku nurs？

上星期cu send email 問我考唔考慮year1 entry, 然後補充資料，到而家都再冇消息了手上一個offer都冇

Yr2 cgoa3.23 ielts6.5
報左city im,mkt,mgt 再加poly itc retail
想知係咪已經冇乜機會

同im比 邊個有前途啲

其實我覺得im audit唔差

介唔介意講下GPA 係幾多？
因為我仲未收到任何interview info
只係有cuhk e news

應該係Account 你入到big 4 年幾已經有成19K

first round都未in哂，因為停課搞到要postpone
second round真係唔知，可能要再等下

3.8up
朋友 3.6x 3.7x 都收到
我係year2 報early round 既
你gpa 幾多啊？

first round in既人據我所知係gpa 3.6 up

想問有無ching知city acc之前係隔幾耐左右派一次offer?派完第1round幾時有第2round?

係咪space 3.3
Hkcc 3.5?

咁真係冇路捉

佢係按你GPA比condition
所以唔關事

但係個個都唔一樣 唔小心hea左meet唔到offer咪仆街

希望 社科冇變

佢3.9x基本上無咩可能跌到<3.5

咁D 人收到Ku offer 好機會都係GPA 唔算好高
咁我可唔可以當佢地相對入poly cu chance 細好多？
因為我收到HKU offer 但no cu / poly interview email
cgpa3.5想要poly/ cu 係咪都好墁車邊?

利申:year 2 sssdp holder cgpa 3.5
我間院校上年year 1 都有人走
有個3.7得hku 收
應該因為得hku 收year1
我間成功轉走既師兄姐聽講都只得hku 收留

吹啊 唔好要offer LO 可能city係咁諗

考得3.9x應該hea讀都過3啦

想問下你係幾時收offer ga

我check 過poly nursing 官網既gpa係
2018: 3.60
2019: 3.49
而cu 就過3.7 比較穩陣
（以上都係講緊senior entry）
希望對你有幫助～

上年走個個男定女

me 3.5 only
wa 你同你D frd gpa 都勁高
失敬失敬

我呢邊唔會有人諗轉走，得我孤軍作戰

有你唔知姐

但聽聞im出黎嘅門路都幾揾得唔知讀咩好

難d有early round
不過應該有機會main round ga！
加油💪

Poly係味唔收sssdp trans?

有聽過師兄話有d 學校見你係degree holder （sssdp，ugc，selffin）會比較低機會有offer（就算有 gpa 要求都高dd）
反而係d asso hd 高d 機會

IM 睇過下啲課程 係半商半工程咁 要識啲programming
如果冇興趣真係唔好讀

收到
謝謝你

hku offer 係2月14收到
但本身我報cu and poly 都係報左first year 好似cu 有 tick到 senior entry

可能要課外活動+ ps搭救

女
me M

可能就係連登個條女

係咪gpa低過3.3唔會收到eamil

唔該師兄，但如果以錢途為提呢？

應該account好啲
都係做狗 讀account慢慢考牌升人工

City is 大家係咪都係收到Email要交self intro

你係year 幾同GPA幾多
我year 1收到呢封email

Year 2 應該個個報左都有

IS 唔係for year 1咩？
year 2報個啲應該係IM

我報左Im 但佢係Is depart send出黎

屌咁即係冇嘢啦
IM 係喺department of information system度嘅

自己入去睇下

考咩都係架啦 考完感覺良好通常都中伏

原來im有得double major ，加返accounting 上去

但係自己有冇足夠能力讀兩科先 而且你都已經senior entry. City仲會比你玩double majo嗎？

今年year1?

[member]可以,defer 1年就得
利申:im as2 再apply double 兩年後啱啱好84 credit畢業/member]

想問如果year1 city acct conditional offer 幾多？同埋幾多gpa 先直派offer?

ching點擺preference

final year

深夜了 拜一拜offer god

bu perm派左未

有冇人有city finance 同 Econ 消息
見好似除左first round 啲3.8以上嘅人有offer
就冇乜消息

想問有冇人知poly個visual communication 點樣
個個朋友都冇收到mail叫交portfolio

check email

想統計下依家有幾多收到city acct or身邊嘅fd收到

想問如果接左city其中一個offer會唔會影響之後收唔到其他?

同埋想問收到city acc offer嘅大家係唔係一出sem 3成績就upload上去?

我睇就似未開始做野

佢打電話來叫我upload就upload

city終於派比我

等緊Hku im 派interview, 往年呢個時候已經有消息😭，希望今年做到同學仔😌

咩科

無電話打過嚟
Ching記唔記得電話幾號?
btw ching 有city acc offer?
有無人3.7同8都無收到哩個offer

dse呢

Sem 1 3.86 dse full cert 20
報咗Chinese Study (dse LQ係21)
有冇機

自已睇下database以往數據 有冇人year 1入到 如果有好大機會都應該有

報左BU COMMU 二月頭send email叫我做個pronunciation assessment 之後到依家都無動靜 係咪無機了🥺

聽講有加分

IM唔係CGPA咩

想問year2 cgpa 3.51 文科 報poly u 文科有冇機？

3.7x未有

你有喇？

hku nursing SY 派左offer未

我有3個frd收到 我都等緊

識人9月先收到

有冇人收到hku engineering senior year interview email？
除咗叫你upload gpa公廁email之外咁耐都冇消息

City IM 拍self introduction 會唔會比得太少時間

Polyu除咗itc其實係咪仲未出interview報咗istl仲未有

會 一定有啲人幾日先睇下email 但到時候都過左deadline

5分鐘喎大佬，你想講幾耐

sorry我get左錯我都覺得太少，我覺得起碼要一星期

擺左istl係 2nd choice 會唔會有機會有interview/ n手飯

咩major咩stream呀？

broadcasting journalism stream

Ching咩科

istl 3月先有interview , polyu有寫

first choice 3.2就有得in

Push
聽閒係咪話department都分開出所以唔影響

上個禮拜已經in完啦喎CHING 但唔知佢會唔會派第二輪

但上上星期先叫我交pronunciation assessment 上個星期一先收email話收到我個pronunciation assessment 覆得好快前後都無一個星期

有冇巴打收到poly sms話view offer，但係禁入去乜春都冇

me

有冇人知洗唔洗着西裝拍？

巴打係咪都係報

我個時就係
禮拜日話收到 禮拜一就出interview話禮拜二就in

無啦無啦

我都係 不過唔係computing

Ching 幾多CGPA?

有無p/f

有冇人想考ielts 但仲未考到。。？

巴打 cgpa幾多先收到computing offer?

咩GPA?有冇P/F?有冇ielts?

你有冇考ielts?

1st choice同2nd choice丫嘛ching

加油

同路人ching

其實好似冇分別 acc anf fs係一齊in
今年唔知

淨係yr1先可以apply double major, admission talk 講左

未有interview

Hku可唔可以改referee

睇第一版嘅data 啦ching

有冇人收到HKU 個FLEXIBLE ARRANGMENT 封EMAIL?

Here

有

收到
應該係公廁email?

有冇收到Cu 英文interview既巴絲係到分享下自己gpa/ 面試過程？

利申: cGPA 3.7x/4 dse Eng lv3
乜都未有...唔知係咪自己公開試成績太差冇人要

你本身dse 英文有冇3？

應該係公廁email

Hku non jupas deadline 咗好耐啦喎

以前dse in過一次
小組形式 4-5人
self intro完之後佢問最近睇緊咩書
不過唔知non jupas同唔同

同你一樣情況收到hku offer但唔知要唔要好

唔該晒絲打

Yr1商科起碼都3.8/9 啦

我上年Year 1爆4，收咗CityU Year 1 Offer果斷reject咗
今年已經收到三大入面二邊間既offer

有冇人知菜心gorgor讀成點

我成功咗喎

ching收到咩offer

你double major邊科

應該係ust bm cu econ
三大早派都係依幾科

入city double major要點搞？
係咪defer 1年 take 夠credit就ok?
洗唔洗申請之類

唔該晒巴打

有冇清報過/報咗hku biological science
可以分享一下經驗嗎？
另外cgpa 3.6x hku科都有一隻A同一隻b+
有冇機會？
睇咗data base但好似好少關於呢一科嘅野
感激 祝大家收offer收到手軟

Ching幾時收到㗎?

你個分正常收到IM direct offer喎

係咪無報到early round?

我3.7x early round都冇direct offer
叫我錄片再shortlist...

想問city main round creative media 大概幾時會send mail通知interview

有冇巴絲打收到
BU GIS
CITY PPP
POLY SPA嘅interview或者offer
全部main round報 到依家都冇消息

你唔係已經有其他科offer咩

所以im片都唔錄啦
不過年年都係高gpa就有 今年唔知點解咁麻煩

Ching 想問city 個page有無講im可以double major 邊一科? 之前同啱啱都搵唔到同埋申請double major嘅時候會唔會放 peference?

city acct 派左好多比hkcc?

即係淨係要in一次？😦

我同你嘅情況啱啱好掉轉

我上年係

想問大家prefer poly 定 city acc?(每年一問)

Poly

poly acc始終出名d

唔該ching

我本來報左22/2 依加postpone 到14/3。。。

Ching 介唔介意講下sem a gpa 幾多?
依家咁嘅情況想plan多幾條路先

Ching咁癲嘅
上到去啲嘢難唔難?

有冇人city interview 錄片
超過左100MB 搞到upload唔到

壓縮啦

Ching知唔知可唔可以轉referee?

Y not

要起稿了

要啦，22號deadline

Ching 方便留tg?

我係BA interview

可以upload 壓縮檔？
因為想揀壓縮檔
佢唔俾 淨係可以upload pdf檔

拍片有個檔叫PDF咩
通常唔係MP4同MOV咩？

點解會5要？

唉，會唔會整唔切。。。

我都收到Im offer 都有啲嘢想問你ok ma

咁on9既, hku個email sd去我alt email而唔係main email

我唔知啊 我都想轉

Ust?

Hku

interview佢問你有冇報其他U嘅目的係咩

好奇問下

想問下你gpa幾多
好想入呢科

想知你專唔專一

谷已死

我好專一的
同一時間只會in一間U

我做面試覺得你太風趣 唔會收你

吓。。。仆街了

派咗offer啦

請問喺邊度up？

Additional doc/other doc

ching點睇新開data informatics個stream 同BI有咩分別？

5g u up mud seven

Ching用咩拍片？

Poly u 系咪正系收返自己友？

我收唔到poly消息

ielts幾

poly u eosh 直出 conditional offer

搞掂了 thx

4.0 呀
但gpa唔係一切既
有啲3.幾都有offer 唔駛interview
但我要🤣

Ba咩科有interview?

睇番data base SPA同PPP都係3月中先出第一批offer，應該唔洗急住，況且到依加都未見到有邊個收到呢兩科offer

我都係

有冇人知道polyu有冇派interview/offer?

唔係新開.原本係BANL既stream黎

有呀，不過你係咩科？

想問下大家收冇收到以下programme既interview or offer? 同埋係幾時收到的？

CityU:
1561A# BSc Computer Science
1597A# BEng Information Engineering
1573A# BEng Computer and Data Engineering

BU:
BSC COMPUTER SCI CST
BSC COMPUTER SCI ISA

Poly:
61431-SY# Broad Discipline of Computing
61434# Bachelor of Science (Honours) in Financial Technology

我係個IVE仔, 唔知有冇U會收我CGPA: 3.66

追post啦

報咁多科 rich

今日收到City CS 3.5 conditional offer

Business Analysis

我3.70都未收到

Ching 我係個網度搵唔到gbsm 咁gbsm係咪姐係冇得double major？

engine

千幾蚊姐

你year幾？

Cgpa得3.5 有無機？

你俾千幾蚊我

讀兩年書計埋果千零二千蚊數係咪弱智

你屋企有錢梗係咁講 睇你都係父母會幫你出學費同留位費嗰啲嚟

學費就政府資助既
但報名費 留位費全部我自己賺錢比
屋企無幫過一分錢

報名費都嫌貴
留位費直頭5000

Ug親生仔都棄咗 會唔會理你cccu便宜仔啊

有language requirement本身又斷腳既仲要用多幾千考
其實報多一間都係幾百蚊，對比翻唔駛gap一年都賺啦

Yes
考一次Ielts 2000
都差唔多夠你報5，6間大學

呢d錢都話貴
肯定未出黎做過野
花左兩年時間讀書
仲計埋報名費d錢
如果因為報少左入唔到u
你兩年時間點計?
千幾二千根本好少錢
做pt幾日都有

我話貴咋喎 有話嫌？你俾5000蚊嗰陣肉唔肉赤 我就赤到仆街

未比到住
但個五千唔係遲啲會當sem1學費？
除非你take第二間U offer

我就同你講
我依家就交左一間u既錢
已經比左5000
但我心儀既係另一間u
如果果間u有offer
我交左錢果5000當掉落咸水海
入到u同埋入到心儀既u太緊要啦
我唔會計埋呢d錢

冇人話我會計 我要俾嗰陣我都會俾 我上面只係話嗰位同學報咁多科 幾有錢 你邊度見到我話嫌貴同計較？

學費都係自己俾 真係好赤

Grant loan都可以借幾萬啦
唔想借都係幾日人工
千幾蚊唔洗屋企有錢掛

我知啊 做過嘢知搵錢辛苦 同埋所有嘢自費 所以幾多錢都會睇得重 可惜就俾人當弱智同冇出過嚟做嘢

Poly FinTech
收到3.3 conditional

同你一樣IVE仔

值唔值係另一件事
咁事實上真係貴啊嘛

人人經歷唔同，有啲人千幾二千蚊會嫌肉赤，有啲人俾錢留offer當保險咁，人地都係講咗幾句感受啫，唔使咁offensive嘅

我可能誤會左佢唔想比
I am so sorry

今日收到CityU CS conditional 3.4 offer(AS1)

仲親生仔 賣咗喇個仔

剛剛收到city scope BSc (Hons) Information Technology for Business interview 通知

冇offer 留名

睇到了 thx

Scope 都要interview ?

收到 poly Balss interview

Year 2

ching in成點,佢問你啲咩？

我都唔太清楚 sorry
你有冇考ietls？
聽人講city 都睇重ielts

hku offer係senior yr?

唔好講了 炒撚咗

收啦 又上連登嚟扮嘢

我9唔搭8
仲唔炒?

itc出咗interview啦？ 定early round出咗？

year1 offer

一句rich幻想到咁多嘢

唔好咁啦

無論interview定offer都無

係assign咗呢個時間比你？
我由2月頭postpone到 唔知宜家最早幾時可以比我考

conditional offer都要3.3拉，起碼3.3或以上拉。你睇下database，有幾多人GPA係得3.3-3 4拎到IM offer。

其實upload左ielts上system 有冇得刪除佢
後悔5.5都up我見city幾個fd cgpa同我差唔多 & no ielts & dse2 都收到interview， 我up左個垃圾5.5就沒

我早前同你都有同一個問題，結果我send email係咁催佢問佢，最尾成功拎到佢封推薦信等咗成四個月

屌 poly有冇得轉choices

Same here

點解想轉

報錯野
屌 報咗科design 嘢
而家叫我交portfolio
屌

Wtf 以我所知ching 你應該係文科人 而家你打算點 打email？ 打電話？

唔係
比左好多時間我揀
我揀左14/3

Send咗email問
屌好撚on9
報個時做乜尻

希望你報錯呢度但係收到第二度/你最想入嘅offer啦
但你poly仲有冇 Second choice?

你原本想報咩

我等咗就快五個月
試下催佢先

Media個啲嘢
而家先知原來呢科係design faculty

想問下有冇year1 報咗CityU Gbsm?

我報左department of IS

五個月咁耐，會唔會係唔記得咗你之前有冇提過佢

佢好似係year 1

我都唔知

3.9 early round都冇direct offer 我係咪做錯左啲乜

應該係你太高分

year 2?

Year 2啊
本身諗住啲人話通常高gpa就有direct offer
Interview都唔洗 點知

正常過2.8入到big4,肯捱就得

依家City acct 3.6唔in都有offer點解架

而家幾乎唔會有direct offer，只會係conditional offer，除非你係gap year

通知你confirm咗？

IM好似一直都係女泡課
City可能自己有數據知道呢一科多數係GPA幾多嘅人入讀 而派比佢哋

Dse b5 19+?

Database見 18

絲打你cgpa幾多

Same here太空非nursing

本身咩科？幾多gpa？

Er submit完個online form
再冇send過email了
你咁講我都唔知confirm左未

AS2?

Database 到無寫明

ic 我好奇一問tks巴打

唔肯定你個case，但我之前有某個choice 報錯左year 1 entry，send email問佢可唔可以轉choice，佢叫我比個合理解釋佢就可以

姐係多唔多人3.3 3.4拎到offer

gbsm出咗self introduction email
都要答幾多嘢下

多呀

有無p/f ，dse eng 3定4？

你gpa幾多？

Dse maths 冇4係咪連interview 交片都冇機會

收到city business system management interview 要拍片答佢俾嘅問題

最尾問點解要俾offer我好難答到得體

你咪答自問成績一定唔係呢個pool最好既人
但我非常珍惜呢一個面試機會 呢一個入讀呢個programme機會，為呢個offer付出能力內既所有

好啦 唔該你

你有無睇database㗎有人3.1入到你咪有機
我哋話無機你係唔係唔報先
報撚完就等啦 祝你有offer

真係冇

你去錄片啦

你錄完未

緊係未

琴日

唔該ching
考慮中，因為im都幾吸引

條片除左跟住佢比嘅point之外仲有啲咩需要cover

想問下Dse中英文得2
Ielts又未考得 因為肺炎延期
IGCSE又五月先考到
會唔會咁就俾人踢走左....
利申GPA 3.4

3.7x IM～

有冇人報左Poly hotel man?

未必，我諗大學都會知呢個狀況，應該會放鬆少少個準則

謝謝你呀
擔心左好耐

因為大把人都未考ielts同igcse，所以gpa會相對重要d，最多比個condi你再後補番

我想問下，有冇人知道 cityu business in operation Management 大概conditional offer 會唔會要你補甘返ieits 成績。BTW我都睇嗮database。

巴打 放鬆心情 好好備試

thanks, bro

感激 感激！

其實IM出路係咪幾好？識人吾讀finance讀IM

WTF佢係咪唔想考ielts咋

聽聞im入面有科major係半神科

gbsm 雖然有 global business兩個字,
但讀d野完全唔同gbus的
而且city 本身既gbus係jupas到都收得唔算好高
難以稱得上半神

Im多數做software test, 前景都唔錯 ，但係唔夠programmer 賺得多，所以都唔少人想轉行做programmer

Big4對比it9會穩定d, 一年加幾千，but起薪低
Programmer 就起薪高～20k ,但係好睇你識唔識轉工，正常識轉，每年大約加10-20%（頭幾年），如果唔識玩呢個遊戲，十年後得20-30k only

Programmer 呢幾年係好好景,係工穩你，唔係你穩工，過多幾年後就唔知

埋大做乜嘢

我2月12號apply
20號就出咗offer

咁夜都唔瞓？

較唔返個生理時鐘

我都係
唔使返學之後作息亂晒

點睇IM ISSN依個STEARM

Gbsm有得senior entry ?

year 2入year 2就有

product engineering with marketing

有冇in過
巴打gpa好高?

冇
喺asso讀屎片，仲要F咗科

咁神奇

sem123 cgpa 3.4幾，差少少到3.5

2

唔該ching
無知一問 讀im入唔入到big4？ 因為上網睇好似幾多工種

想問係咪22號夜晚1200 點之前deadline?

No is 12:00 NOON

Fuck

你勁嘅點都入到big 4架

最後比唔比你轉？
我都收到email叫我比理由同填多次choices

ching點睇DI stream

有冇人報左poly Product Engineering with Marketing 收到interview未 想報 cgpa3.2幾夠唔夠報

deadline係2月10喎

我知 等下一round

好神奇

希望可以做同學

報唔報好 cgpa 3.2幾 見個course details好似幾好

有冇ielts同英文dse幾多

搞到我都心動想報 只求ugc咩科都可以

上面有位巴打收direct offer

冇ielts

英文 dse 5353, overall 4

conditional嚟

好葡萄呀

今個sem唔好衰啊

應該會再派掛 我都等緊

真心有啲心動 可以諗諗 但我唔係親生仔 應該會高要求啲

我都唔係親生仔 仲要本身唔係讀呢科

比阿 放心Ching

可以

唔該晒 巴打
祝你有offer

見到有似好似city U IM 錄完片之後就巳經有offer?

要再interview先有，用online

星期六先dead 咁早upload 幾多樓有講

你睇下個database 有個hkuspace 讀咩airline
係今日入 話有direct offer

direct offer但condition要3 or above

真定假呀？
1日睇完段片
下1日就online interviews?

佢又打interview
Interview 20/2

佢個野壞左？

最神奇
收到offer? no
But
Direct offer

想問下 Im video除咗講abcd, 佢頭個句the best way xxxxxxx have a good sense of what you have done and not so well in the past and why.
係咪都要講

冇人self introduction 會講自己有咩缺點架 大

好奇怪

咩ABCD? 封email都冇話要講咩。。。

你要become another person
你禁入google form 9填
去到最尾有guideline

Oh thanks

我諗佢係話 拍片deadline (time: 22/2/2020 1200pm)

Ok thanks!!!!

仲有下一round？即係下年？

到時入到去轉？

可以申請

想問下 video要唔要 dress code?
我想問吓呢條問題會唔會有d on9

交完interview 有offer再問過

有人答過，上半身西裝 下半身睡褲

THANKS

我in嗰陣褲都冇着

我拍片著左睡衣

應該formal 定causal wear ?

Thx bro，唔記得咗追post

其實.....你冇得揀。一定係交咗留位先，最多咪最後兩日交錢。
唔好等，機會黎咗用錢把握住先

我點知，商科咪正式西裝，唔洗你著褲周圍走算係咁

又係無offer的一日

唔知佢派咗offer未

video我諗住著條恤衫算 smart casual咁
interview先上身suit

我2018中文 2325出3

我未收到
每個鐘都check緊email 話哂都in完成個幾禮拜

輕鬆

其實我冇IELTS英文得2係咪玩完

我諗唔會嘅
話哂yr3 entry
呢科仲要係Chinese Journalism 應該冇咁睇重英文成績

完啦
報ielts都懶

Asso year 2 cgpa 3.5 入 year 3 city finance
Ielts 得6 dse eng 3

出左offer?

Bu宗哲派左offer啦

想問下有沒有過來人可以詳細講下edu music 樂理和interview 是要做什麼的？

Hku im 一樣，往年呢個時候已經派左interview 😭

你想留個好印象比人就著suit

或者講下你入到間u最想做啲咩？
我個時有講入到u想做嘅野
同埋如果入到個program grad咗想做啲咩
同埋講下如果我想做到呢啲 咁我會點裝備自己去令到我做到呢啲野咁囉

有無人知點樣可以將條vdo壓縮？佢話要100MB內

啱啱開始咋

有interview ?

自己坐落去

爛gag

Thanks Ching

整凍佢？

太輕 唔夠重 求救

有沒有Edu CAC or DD 音樂人救救我

想問你地拍video喺咪用電話拍

In都唔洗，直接收我， 但問返其他人好多都要

Eng 無4既話，ielts 有好過無.
雖然好多寫住話要6.5, 成績好既話 ielts 6佢應該唔介意。
（eg. dse eng 3 ielts 6 上 city , eng 2 我就無實際例子)

Year(s) ago

有實際例子，難過中六合彩

我醒起有friend eng 1, 讀左唔知咩之後上返asso , 之後讀恒大

係出路黎

今日出㗎？

bu pra有冇消息

，